其實睇下淋病團隊入面既人 就知香港含得撚

望下圖入面既人 如果讀shitty又食過下莊鬥既花生，對圖入面既唔會陌生，重有林鄭上面個個都好似係讀恒大想做p但俾人彈左鐘

果然係同林大同行

巴打心水清

唔係香港含撚

而係樓主你條廢柴含撚

嚴生你好